我琴日同我嚟世人最深愛嘅女人分開了（第一次開po)

我真係好愛佢 雖然我做錯事 但我真係會改 佢對我意義好重大 經歷過好多 好唔捨得佢 仲想同佢走好長嘅路 好想挽留佢 希望佢比多次機會我🙏🏼 我第一次開po 各位巴打有冇咩方法可以盡量補救 我同自己講我點都要追番佢 我唔想再比自己後悔 ！

衰d咩？

點解分手

冇理佢感受 做啲佢唔中意做嘅野 唔識珍惜佢

講白啲啦

拜 死症

分手後我知道我呢世人最深愛嘅女人只會係媽媽

希望大家可以幫我集氣 多啲人幫幫手🙏🏼 因爲我真係好愛佢

難道你去叫雞又要原諒你？講白小小好喎兄弟

例如佢唔中意我出街挽手機 想同我傾多啲計 但我只係有人搵我就應下咁 就收番埋 雖然成日都係咁

佢應該係唔鍾意你啲5p字
挽你老母
返屋企寫輓聯悼念呢段戀情啦5p仔

樓主中學畢業未？